[明黑鳩你地，點撚樣] 曼城友善球迷吹水區 171

光復香港，時代革命

2017-2019 Premier League Champion Manchester City

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

爆閘狗們來吧

乜撚嘢topic……
我哋係正義嗰方

屌你老母爛臭閪

笑4

睇到公海班撚樣谷住谷住

on9 topic
與樓豬割蓆

樓豬拜迷嚟

下季有得打

都唔明黑咩尻
睇到傳統金錢強隊家道中落咁款
最撚開心

好撚爽
李城,獌轟嗰班友仔谷住谷住咁

腥狗Topic好波
唔嗲腥斷腳啦一日咁多

屌你老母啦,
有錢不嬲大哂架啦

下個topic就做返腥斷腳

個個都想有錢
唔通個個都可以有錢咩
現實都係幫有錢佬打份牛工個個月乞份狗糧

點解我啲留言有兩個負皮

想睇住我哋死冇得打歐聯?

返屋企瞓覺啦

班傻閘除咗留負皮仲識做啲咩

真

我地食住花生睇佢地讓四

咪就係
星期二三繼續睇波

傻閪腥成日搶住開po 又唔比人咒鳩佢 轉會拜啦

係咪好似話唔知邊隊話想買迪布尼走

佢地可能現實連賣自己換錢都唔撚值錢

入嚟負皮又唔夠膽留言

入嚟講下嘢啦,好悶呀
不過真係好慘, 之後啲禮拜二同禮拜三又要捱夜睇波

冇搶

上個po條撚屌搶1001唔開po

死猁狗

谷住冇得出

黑箱作業
去報fbi國際刑警查囉

搞咁多嘢又搞唔死我哋

佢地可以講啲咩

咪又係乜鳩金錢足球大勝Bra bra bra

以為可以爭第五

你同腥長眠喇

叫佢哋打歐霸

講到好似得我哋金錢足球咁

我地鏝狗又贏

比心機踢歐霸

足球唔撚係現實咩
要公平
借d錢，借d主力比護級隊啦
年年李斯特城拿冠軍就最好
傳統?霸權下話屌你老母

係時候叫腥快啲交對腳出嚟

我地係友善球迷
唔准咁笑人
人地谷住谷住以為今日射得出
點知

憎人富貴厭人窮

咪臭係

班所謂傳統班霸想霸撚住頭4先屌鳩金錢足球

自己冇料守唔住前4就收皮啦

唔洗ban

曼城唔係j歴史
唔係企係高牆果邊
係創造歴史
打柒你班圍爐撚
個個去追傳統霸權
無錢咪比你地買撚哂d人
你地以前個名同冠軍都係要用錢買架傻尻

想知詳細判決

谷撚住度氣，今屆拎埋個歐聯啦

要鬧嘅就入嚟啦
唔好入嚟淨係識負皮先得㗎
你哋慢慢爭4喇

金隊今日咁搶口嘅

傳統，big 4
同共產黨一撚樣
要所有野都係佢地既先開心

公海：好嬲啊忍撚咗半年最後射唔出

UEFA are ‘unlikely’ to make an appeal to the Swiss Courts at this stage.

[@MikeKeegan_DM]

UEFA柒到

罰錢
其實本身都無犯啦

叫獌轟李斯特城再告我哋囉

其實應該連錢都唔駛罰

依家係屈我地交保護費

wow 有錢就係咁型 咩女都屌得

總之唔啱佢哋心水就唔得
講多無謂我哋下季有得打歐聯

真

足總勁狗屈鳩我地10m

我句野已經有4個負皮

如果唔gur既以後黑警非法攞手足證據
記住都要話佢有罪喎

而家用非法手段獲得證據打甩根本就好合理

我前面啲負皮有成八個九個

原來罰錢嗰度係罰我哋唔合作

上面班鏝狗咁撚串

CAS 話曼城UEFA 調查過程唔合作所以罰錢
所以喺FFP 一事曼城係無辜

好啦，開心完我返去做嘢先

啱聽

出面成班藍屍

是但啦 當跌咗 咪撚再煩

大家都4負皮
班人慢慢爭4好過

本身係班德國傳媒爆料, 九成係拜狗上季買唔到腥所以報仇

係喎

爭4喇

以後仲有冇hacker夠膽玩野

拉咗啦

哥狗開心到

樓主洗唔洗幫拖

笑到肚痛 咁都冇事

出面有班友仲以為我地本身被罰係因為使多咗錢

上幾場讓4讓得咁開心

唔識英文係咁

大家都係友善球迷
見好就收啦

發覺有幾個鏝狗好能25

自己爽完開心完就割鳩我

死鏝狗

清你又真係串左啲既
我最多喺狗竇割你席
唔會喺公海割

who

串佢哋唔起咩

抵死

真

串佢地咪串佢地
洗擇日？

如果我地被禁賽

公海實bin到我地體無完膚

之前拮鳩我哋唔使還呀

咩事

錢解決到既問題就唔係問題

我哋好正義㗎

agger

開完大片

岩岩訓醒

佢哋都唔入嚟爆閘
好悶呀

屌得最大聲係咪班獌？

出面有條友要我出到Accounting concept嚟同佢講野

痢

海邊的曼徹斯特見字請入

佢地本身就諗著入嚟慶祝我地比人禁兩季嚟爆閘
但點知

Yes

大陸仔

而家我哋慶祝就唔撚得?

佢哋而家唔抵得我哋啫

似啦

我哋畀佢話賤種呀

48個負皮
快啲入嚟爆閘

已經諗好哂點串
點知一句都講唔出

其實我唔介意佢哋一齊慶祝㗎

我鏝其實不嬲主張低調 腥狗成日做壞規矩

爽呀

Hoball

好想隻賤種猁狗Neba_Keita 入嚟爆閘
咁多留言睇得出佢最唔撚Gur我地

其實係咪得死鏝狗知維尼係獌狗？

「球迷」習近平訪英 欲參觀曼聯主場 竟被安排訪曼城

水塘一野秒撚左條友

呢條友上年已經同佢嘈過幾鑊

19000知都扮唔知啦

陳耀個po

仲講緊雜總係撐鏝 笑撚到我
成幾年都仲柒緊

班死獌狗得第5又想要個歐聯位咪望我鏝比人ban
之前打晒j咁諗住第5踢歐聯 拆我地隊 點知空炮咪係度發爛咋

我都認得佢
上年佢同另一隻猁犬聖誕快車我地主場輸比精宮
落後十分
即刻衝左入嚟爆閘

陳耀係咪消失左

猁狗陳耀都死攬

之前比我撚到原來係嬲我屌左佢老母
之後班猁一個都唔幫佢

嗰個列奧斯忽痕係咪都係猁

上連登唔屌老母

呢家條撚樣狗竇都唔敢出

邊個post

鏝

去唒獌猁兩個球迷區睇，猁迷都只係講咗一兩句，但係獌差唔多開咗十頁嚟發洩

所以我都覺係班獌係到屌

狗竇咪由佢 啲痢狗出公海吠咪無推狗竇

猁冇野好爭

但19000同軌就有機會踢唔好歐聯

吉清做咩唔開拖

見到有

猁狗出哂公海屌阿嘛，佢地狗竇一向冇人架啦，反而睇完獌冇咩野喎，有人撐我地添，反正頭號敵人係猁狗

今年痢狗仔甩廿分點串呀
今季咁柒果陣緊係忍下
我不嬲贏果陣先出黎 勝利球迷黎

上面講左了 禾地不嬲主張低調
係腥狗成日搶口

調番轉我地俾人禁賽出面公海咪又係禁住我地黎笑

搶咗口先算啦

已經冇班公海好耐
係果次陳耀隻契仔點我名先出去開佢波

是日笑話

塘哥今晚係咪會帶隊出尖嘴開P

係 今晚10點老尖等
著鏝波衫為記號

你條仆街唔好笠水
鏝迷想打柒你好耐
次次睇親波都輸
同腥狗一齊仆街死啦

廣告撚已扑

見過我都知你地唔敢打我

我約咗人妖，火掌同腎虧今晚捕鳩水塘打柒佢

利狗真係必反

好多猁獌入黎負皮

我空手道黑帶 你地唔夠我打

串過馬撚，入黎爆閘先，有錢大撚晒同支共有撚分別

個判決同支國d司法有得揮

屌你老味仲衰過d黑警濫捕完再慶祝

good evening sir

非法咁攞證據再告我哋
我哋打得甩有咩問題

我唔係黑警

我唔撚會再撐呢隊黑暗波
我以後只捧A米蘭C同哈化柏林

非法取證
如果咁都可以做證據入到既話
就真係omdb

你捧a米同藍絲?

john ok?

牙路黎架傻閪

咁又點

我知
同佢玩下唔得?

欣賞你入嚟出聲
不過而家打甩個原因係因為非法取證
下次柒唔駛衝出嚟

🎙️ Javier Tebas (LaLiga president): "We have to reassess whether the CAS is the appropriate body to which to appeal institutional decisions in football. Switzerland is a country with a great history of arbitration, the CAS is not up to standard.."

笑死

🚨 statement on CAS Manchester City decision 🚨

UEFA takes note of the decision taken by the Court of Arbitration for Sport to reduce the sanction imposed on Manchester City FC by UEFA’s independent Club Financial Control Body for alleged breaches of the UEFA Club Licensing and Financial Fair Play regulations..

UEFA notes that the CAS panel found that there was insufficient conclusive evidence to uphold all of the CFCB’s conclusions in this specific case and that many of the alleged breaches were time-barred due to the 5 year time period foreseen in the UEFA regulations..

Over the last few years, Financial Fair Play has played a significant role in protecting clubs and helping them become financially sustainable and UEFA and ECA remain committed to its principles..

UEFA will be making no further comments on the matter..

依家係uefa用hacker拎資料之後告喎

講清楚d
係uefa靠傳媒既資料黎告
仲要d傳媒既料都係由足球解密呢個hacker網爆料

係咪谷到死撚咗
又話爆閘嘅
人呢？

根本d人唔知頭唔知路 係到死屌爛屌
垃圾鏝做數柒 你咪自己派人搵證據去告囉 本身呢隊閪波洗咁多錢唔洗還咩
我地都預撚左星散
但依家上訴成功主要係uefa靠傳媒既料就黎告
非法取證全世界都做唔到呈堂證供啦
係香港一撚早冇左法治先告得入姐
講到尾就係uefa班人柒
你有漏洞比人打程序打贏又唔得
咁有d手足就係靠打程序冇事啦 又唔見屌？
根本就先入為主晒

唔得，你柒左

多得腥狗引戰

連鏝比咗咩證據都唔知，內容全保密唔公開
都可以估到黑箱作業同有錢大晒

快撚啲聯署搵fbi查啦咁

你喜喇

毒樹果實理論聽過未？

你柒左咪推

上訴成功
垃圾鏝=中共

你從正當途徑搵到證據要鋤死垃圾鏝有幾難
條數做到咁撚柒
但係要非法手段黎告 打甩左又唔比

有r聯踢
牙路續約
下季梅西加盟

Manchester City's lawyers at the Sports Court:

• Paul Harris QC (England)
• Rhodri Thomas (England)
• Natalie Sheehan (England)
• Jean-Cédric Michel (Switzerland)
• Massimiliano Maestretti (Switzerland)

👏👏👏👏👏👏

好波

鄰居表示支持

想俾條女屌

Mon左你地狗竇
其實幾理性

+1 非法證據打得甩冇咩好出奇

高汁

平時做低調鏝迷唔撚入嚟吹水
但今日啲人太撚on9忍唔住要上水

是但啦 根本我地做乜都錯架啦
成日話金錢足球 依家d轉會破撚晒記錄又唔係我地d人
淨係識得話暴發戶 都聽撚左成10年都仲有人拎黎講

所以本身諗住公海開po理性討論下
諗諗下都係廢事 係狗竇講算 反正有人moon post

moon嚟住嚟負皮但又駁唔到

唔講以為班講omdb嘅有份聽審

最貴咪洛水

班獌反而係最理性就真

唔通盲屌咩
It is what it is

曼市不嬲高汁

你最撚低汁 成日引戰

牠有少少弱智的

第一屆波台低質大賽 :16強

請支持腥狗

咪25

呢班係咪體育介清洪？

支持 我都係咁話

全世界都用錢
不過得垃圾鏝係金錢足球

班利狗好嬲

笑撚死
阿路已經唔入流

同B雲一樣

狗

David Silva will not be replaced with a big-name arrival, with Phil Foden set to be given his chance in a variety of roles next season. Pep Guardiola is a fan of Jack Grealish (24) and will monitor his situation should Aston Villa FC get relegated into the Championship. [Telegraph Football]

要擔大旗啦

新人留名 恭喜鏝唔使禁賽

仲買中場

真係搵科打翼

可能拎嚟打閘呢

無波睇都推到10幾版係咪破左紀錄

柏豪可以打翼

Kevin De Bruyne intends to fulfil his contract at Manchester City and stay until at least 2023, before assessing options for the final stage of his career, which will include the MLS. (SPORT)

迪隊

留到掛靴

冇歐聯既世一攻中

dnlm今季第一個歐連呀

訓醒？

冇世盃嘅世一攻中

呢個post要置頂啦

屌佢老味，睇見佢就嬲

繼承21號

隊比利時仲係馬天尼斯教只會浪費班好球員

四強玩保守唔知做乜鳩

時間真係唔等人，唔訓同夏薩特應該只可以博多一屆

pin啦

夜蒲手足珍惜聽晚嘅最後晚餐

做乜咁多負皮

有波睇都推唔到10幾版
垃圾鏝冇球迷

3個負皮bot
睇下其餘嗰兩個玩得幾耐

下個topic腥冚家剷

講真對日本果場一早要收皮
係屈高大
比利時中場咁既人腳唔應該只玩尻斬

Manchester City bosses will step up plans to tie down Pep Guardiola to a new contract after winning their appeal against a European ban.

Khaldoon Al-Mubarak is keen to keep Pep for longer and is prepared to break the bank to secure him on a new and improved contract. (SPORT)

正前係缺陷

嗰埸真係以為日本會出線

回帶純分享

獌

呢隊修仔又真係搞笑

都唔夠獌個topic好笑
btw,修仔mma好波

嘩咁快又有三個負皮
嬲撚到唔識瞓呀?

5個啦

原來嚟緊兩場都係打要護級嘅隊

出幼幼吸經好過

記得66號隻幻幻攻中三代都係曼城名宿

可以俾多啲機會

我都係曼城名宿

記得仲有隻前鋒幻幻braaf

連哥狗同唔瞓都讚過佢

Ferran Torres 乜水
冇la la話買

係咪有黎香港果個金毛 幾好波

費蘭 托利斯

20歲右腳翼

好似冇乜特點

69號

係

Doyle

平就算

上場大勝緊都feel到佢怯

第一次上場算係咁啦

邊有咁多科仔

荷蘭仔
但啲人話佢性格有問題
可能似sancho

上個月有隊荷甲野想租都拒絕咗

17歲仔又有潛力ok啦

下年牙路老

都係啲時候上位

可能又係隻greenwood

佢應該係翼嚟唔係前鋒
睇返佢原來得164
矮過丁力

之前呢度有條友一早諗定下年歐聯點排陣
我仲覺得佢戇鳩，明明ban左兩季
原來佢係先知

3年前嘅今日我正式加盟

哥帥任內最佳收購

屌 又係矮撚 人地Greenwood 187cm 冇撚得比

3年後既今日你正式長眠

牙路不嬲屈機

17歲啫

可能兩年高到米八呢

人哋準備轉會

走埋去咗祖啦
換咗件前鋒返嚟
成班假鏝

真

換咗邊件傻仔

佢真係好有料，可惜大智若愚比人當弱智

又改埋狗名

今晚最後一日有波踢

鏝區有冇人組團

我

你真係on9唔係扮
走咗土袓個件係Felix Corriea
宜家講緊Jayden Braaf

考下你哋

佢話唔排除好似sancho咁轉會

今生最後一場
一路好走

今次醒目少少set回購啦

但我都見到佢話信今季會有first team debut

今季都就黎完 一場都無

後備都未有
哪來的自信

Sancho可唔可以回家

17歲仲可以高

直線抽擊

真係呢件支離破碎衫？

得件客場叫好少少

啱先行過運毒家見到賣599 85折

我突然間覺得Nike d衫靚好多

Walker先3年
好似加盟左好耐咁
可能因為呢3年個正選右閘無動搖過

上場傳比3秒後既自己 勁到

阿伯冷衫

行過想問點解呢度負皮仲嚴重過疤post咁嘅

⁦🎙️⁩Jose Mourinho (Tottenham Hotspur): "It's a disgraceful decision [Overturned ban], if Manchester City are not guilty then you are not punished with €10m. If you're not guilty you shouldn't have a fine. If they are guilty the decision is also a disgrace and you should be banned.."

不用分那麼細

摩狗不嬲死剩把口，見怪不怪

好酸

⁦🎙️⁩ Jürgen Klopp (Liverpool FC): "I don't think it was a good day for football yesterday. FFP is a good idea. It is there for protecting teams and the competition, so that nobody overspends and have to make sure the money they want to spend is based on the right sources.."

好酸呀垃圾猁

🎙️ Pep Guardiola: "We should be apologised to [from Mourinho & Klopp] because if we did something wrong we will accept the decision from UEFA because we did something wrong but we don’t expect Liverpool, Tottenham, Arsenal, Chelsea or Wolves to defend us..."

🎙️ Pep Guardiola: "Señor Tebas must be so jealous of the PL. He’s an incredible legal expert. Next time I’ll ask him which judges we have to go to. He has to focus on La Liga. He is one of these people: when the sentence goes for him, it’s perfect, it happened many times in Spain.."

又吹番風買國米隻中堅

買到就正

⁦🎙️ Mikel⁩ Arteta (Arsenal): "Manchester City's ban overturned? There is no question about what happened. They completely deserve to be in [the] UCL because what they’ve done on the pitch is unquestionable and the regulators have looked at it and have decided that they haven’t done anything wrong."

"So you have the two aspects that are really clear and transparent and they’re going to be in Champions League because they deserve [it] for what they do on the pitch and what they do outside the pitch.."

呢件正呀
好過拿坡里嗰個大黑老柴

聽聞好似想用辛真高 + OTA + 30M換到條NIGGA

拿坡里咁都肯deal嘅話我ok嘅

可以

用黑文加OTA得唔得
唔想見到黑文

Pep on the clubs respect:
"This club tried for the whole history, at Maine Road or with our heroes like Colin Bell or Mike Summerbee, the legends that we have had, we have done our best to do it on the pitch."

"I know that for elite clubs like Liverpool, United, Arsenal, it is uncomfortable us being here but they have to understand we deserve to be with them and fighting for the achievements that they have achieved in the past. We deserve to be stronger year by year."

"There are incredible people in this organisation working to make us better. We don’t have to ask permission to be there, we deserve to be there. When we lose, I will shake my hands and congratulate them but all the time we have done."

"Guys, accept it. We want to be here and we tried. Sometimes we win, sometimes not but they have to understand it. Don’t whisper and go behind our backs, do it on the pitch." 💙

well said

公海連黑文都吹奏

嗰11號仔唔錯
傳中幾有質素
1617曼城雙閘全部老野無體能
無得跑上跑落
一到季中就攻唔入又守唔穩
1718簽完walker同文迪即變左第2隊波咁

Nike同puma一鳩樣

不嬲係咁 睇一兩場咁岩果場正常就會吹奏

Manchester City will look into signing Douglas Luiz back from Aston Villa - reports on him this season have been positive, and Pep Guardiola is 'open' to the idea of a return. (SPORT)

邊個POST

回家吧

清無波睇就捱到3點

佢不嬲假鏝

Pep Guardiola: "I love this club. I love this club because know the people working for a long time, We have our history. I love it. I like to work with the people I'm working with."

“And as well we owe it to this club, which has supported each and every player to achieve what they wanted to achieve. For the club I think it's what they need as well."

"Three independent judges decided we have done everything properly. It's clear. So of course, I am going to defend my Club."

"All of these clubs: Arsenal, Chelsea, Leicester, Wolves, Man Utd, Tottenham, Liverpool – Liverpool! - and Burnley, I understand they want the fifth positions for the Champions League. I can understand..."

"When we do something wrong, I am the first to say we have to apologise or accept the punishment, but it wasn't the case - it was not the case. I don't want to apologise for anything. Manchester City don't have to apologise."

“This club is incredibly solid with Pep and without Pep so don’t be troubled. This club had success before my arrival here, with Roberto Mancini and Manuel Pellegrini, they won a lot of titles and played really good football..."

"I'm a good manager but I don't win titles if I don't have good players and good players are expensive, Being a good manager like I am, I'm not good enough without good players. No way."

"I am critical of my Club. Internally when I do not like something, I say it to my chairman. And my chairman is not happy with me if we finish 23 or 21 points behind Liverpool, but we discuss it internally."

"So without me, when I leave and I don’t know when that will be the structure of the club wants to grow and to be solid.”

"I am humble enough to accept that without my players I am nothing. Zero. That's why I need my players. Have we spent more in the decade than in the past? Yes."

"A lot of clubs invest. Manchester United and Arsenal in periods before when they won the leagues, they invested more than the others, Chelsea too when they won the league, they invested more money than the other ones."

"All the clubs spend a lot of money. Barcelona, Real Madrid spend a lot of money, English teams spend a lot of money. But we have built a club in terms of the past decade to compete with the elite in Premier League and Champions League."

"20 years ago, Arsene Wenger spent a lot of money to be there as did Alex Ferguson at United. All the clubs spent a lot of money to be there. All the clubs want to be on top." 💙

公海見到

有稍遲看本專頁的人，不明白曼城觸犯的問題1. 曼城違反的是FFP哪一條規例？國際米蘭、加拉塔沙雷被罰的原因，是因為嚴重赤字，這違反了FFP的基本原則。所以基本是劫數難逃。AC米蘭的情況相似，而後來與歐足聯的和解協議談不攏，原因是AC米蘭想利用「義務條款」（Voluntary policy）與歐足聯達成避開處罰的協議，但歐足聯認為AC米蘭計劃中「三年內收入翻倍」的構思不設實際因而否決。好了，那麼曼城違反的是甚麼？誇大贊助收入曼城不是赤字，也不是贊助金沒有正常轉帳（之前有人錯誤解讀這一點），而是歐足聯認為，曼城在伊蒂哈德等地方收到的贊助金比市價高出很多倍。2. 為甚麼能夠上訴得直？a. FFP設立之初，並沒有所謂的「合理原則」，所以條例上根本沒有限制贊助金額的數目、來源b. 「合理原則」是2015（或是2016？）才加上去，列明贊助額不得超過收入的30%，而更重要的，是即使「不超過30%，也要符合市場價值」這兩個前題下，曼城當時（2012-2016）違反的規例，怎樣判定？ 一無明文規定，二是即使有30%的客觀數字，但還是存在「市場價值」的主觀元素。3. 曼城有錢就能橫行？自己瘋狂注資自己不就可以了嗎在FFP下，可以說正確。但現在曼城的吸金能力已經不再與2012-2016年時期相比了，Puma的6500萬贊助，其實已經比十年前翻了接近十倍，英超轉播費也不是當時可比，隨著歐聯的分紅擴大，曼城依靠城市集團在各大洲建立的網絡，都讓他商業發展飛速發展。這種情況下，曼城的「燒錢」已經與以往的「燒」有很大分別。簡單舉個例，學生時代依靠老爸每個月十萬零用過活，和現在每個月賺八萬，老爸給你兩萬，是兩碼子事。4. 為甚麼還要罰1000萬？因為曼城在調查過程中的不合作，對於歐足聯提出的搜證行為有所阻撓，而且確實被曝出球隊高層一些輕視歐足聯法律人員的電郵，這些都是被「重罰」的原因，跟違反FFP無關。

照咁睇 應該冇違例

我哋冇違例
而家只係罰我哋唔合作

屌你唔好on9啦
我不嬲至小睇半場先瞓

Sí

根本唔夠證據
仲咬我地唔提供證據俾佢告

有冇人咁撚蠢

由佢地啦 判就判左 咪由啲死利狗喺到講

言論自由咁就梗係有唔同意見

新一季咁快有得賣？

Var誤判果啲又唔見佢出聲

係好吸引

得主場？官方都未宣布咁快有偷跑

真係有

好柒
上年個個打晒j話換飄馬 唔使件衫年年一樣
依家仲柒過之前

唔係official 好耐咩

ching 買黎燒？

雖然見到個設計嫌棄左好耐 最後果斷入手

Respect

對球衫始終有d忍唔住 上季主客同125Year都買左 印左丁力施華同迪布尼 係買唔落件雜果賓治 今年買主場因為想印阿古路最後一年係曼城

哥狗真鏝

小妹都係真鏝

哥狗呢期咁撚搶口

哥狗

今晚係真鏝考驗

一點啫，打過J就差唔多啦

1點都考驗
就知你條人妖平時做開假鏝

啲deadbody係咁

如果佢係水嗰啲紋嘅話還可接受
玻璃真係好戇鳩

呢個係來源於曼市既馬賽克文化藝術
而作客個紋係來源於曼市Castlefield既建築風格

雖然放落波衫度未必最夾 但個設計唔係無意思

我覺得ok 想買

Your City line-up for this evening's clash against the Cherries...

XI | Ederson, Walker, Stones, Otamendi, Mendy, Fernandinho, Gundogan, D Silva (C), Foden, Bernardo, G Jesus.

SUBS | Carson, Sterling, Zinchenko, Laporte, Rodrigo, De Bruyne, Mahrez, Garcia, Doyle.

見到4寶想瞓

ota mendy gundogan
唔洗睇啦

沒事兒 沒事兒

Ota 根 黑文 石

而家第二又攞硬
又要留力打歐聯唔好傷
真係求其踢下 練下戰術咁解

廢龍心諗我爭緊金手套你就同我出齊黑白文+石+根

出四寶可以練咩戰術

cancel後備都冇

練先失波既情況下
換正選點樣反cup

出garcia好過白文啦

仲出白文做咩 下年都賣

ching sick ball

笑死

正選冇唔訓既

我唔係鏝迷，但對呢個後生仔印象幾深

好耐無見
好耐無係屋企睇波 而家有咩網可以搵ace link睇波？

我場場睇

第一次睇鏝城，想問下個前鋒Jesus係咪好勁？

垃圾黎，收到風IQ得60

真鏝報到

小妹刀系絲

聽講佢係果個牙古路接班人

姐姐你好

唔洗啦
我鏝有葡萄牙新球皇唔洗搵阿古路接班人

唔好試探耶穌

有名你叫耶蘇

無睇開鏝城，講緊簡些路？

你仆街4

瞓了

Cwa

C華

連續兩場主埸入罰球

Cwa 唔好走

送般尼茅夫降班

施華

靚撚到

B華

瞓得

施華罰球咁勁可以賣kdb比利啦
反正我地無歐聯踢要星散

訓左冇睇新聞？
C華下年走啦 kdb要做隊長

哇屌條賤種為錢走人？

咁都有猁狗入黎

我地今季拎101分破你記錄

我地下季罰降班
拎138分破返你

睇清楚係邊個啦

如果真係罰，不如學某隊空難洗牌重組好過

咁快入波

成班鳩下鳩下

不如講下大家覺得下季咩位要買人

左閘

David Alaba?

前中後各一
買隻中鋒耶穌打翼
買隻中場輪換 foden上位 bwa間中客串
買隻中堅 我上位

黑文

根叔今日....好似唔係好有狀態

你上位就唔買中堅啦

廢龍

廢龍反應快到

對面宜家攻得好勁

不得不承認ederson打鳩garcia練反應先有呢球神救

拿仔健康就係
拿仔一傷
你想睇我搭石定白文
萬一再傷多個
又唔係未試過
仲要白文就走

場波好撚悶，食完個杯麵想食多個

通常鳩短反應快

白文

蘇蘭基點解踢到職業

唔怪得我反應咁慢

教練

unun佬勁撚廢賣未

頭槌完全頂輸唒

性感後防

賣你老母仆街死啦

因為利狗吹大佢囉

un下un下咪又係回返比walker

耶

耶狗

1cm=0.1秒
Ederson 0.1秒反應速度
你慢佢8倍

成班反耶黨靜曬

冇計,畀會員影響

好彩我迷耶

我10幾cm

迷得unun佬既都似take左野啦

耶蘇咁勁
咁仲買唔買美斯

咁改名未

美斯過黎打耶蘇後備

改咩撚

楊岳橋

英超之王加比爾捷西斯

科仔今場幾多跑動

goalllll

耶呢下又幾撚勁

c華啲配合真係好好 點解唔踢多季

屌你

返家鄉湊B啦

為錢走人不意外啦

明踩都無12m，VAR食屎啦

本身施華喺度掛靴做硬明宿
而家走人只能夠當係羅賓奴之流

因為冇kdb
有12m都射唔入
所以直接唔判

望下標題

哥狗又試陣了

個換人想點

換走隻黑奴同unun佬就岩啦

代表下場B華打正選

宜家呢度有冇10個人仲睇緊，靜到

黑文真係有價好賣

應該訓晒

黑文水平差過學界

屌
睇咗時間以為三點開

今日好靜

又黑

根叔都賣啦屌

越咗腳指公

個var應該點睇

玩fm賣咗佢成隊人好嬲

後備黎講冇得彈啦

我地都有唔少係咁吹

廢龍甩手差啲出事

今場幾好運
幾次空門都封到

換洛水

12m

no

49曼聯就係

竟然無

咁都冇？

而家有var
上半場嗰球呢？

咁都冇

講真zip隻腳落去就冇 擺到明做低左耶蘇喎

睇標題

訓了

假撚到

BREAKING: Five substitutes will be allowed next season, football lawmakers have announced following a meeting of the International Football Association Board.

我屌 恰著左

我冇睇隻耶狗又入波

weak

我屌

diu

垃圾鏝又黑

白文完全跟甩

失分味濃

白文真係好撚廢

補6分鐘

成班友係咁撚廢龍

好眼訓

最後10分鐘有冇傳到3腳波

咁打皇馬

死班友下半場收唒油，俾對面噤住嚟打

又用手足黎比搏同情
鏝狗不愧係鏝狗

阿

搏你老母閪啦
邊撚個要你班傻鳩同情呀垃圾

真荒謬
把自己看得那麼高

阿迪達D運強到

接連地派膠

- New contract to David Silva?

🎙️ Pep Guardiola: "He decided to go so hopefully he can find a place to play in his last years.."

legend

好似傳緊簽華倫西亞隻翼

🚨🚨 Manchester City have reached a 'total agreement' with Ferran Torres (20) [Eurosport]

係你地負碌走得甩仲咁串在先咖喎

點撚樣負碌先
串你唔起咩垃圾

係串㗎啦

點撚樣先

下年我地咪人照買歐聯照打

ON9，點睇係你爆閘在先，同埋我地又無出公海串人

講撚到口都臭，洗大左係我地唔啱，冇人唔認喎，我地本身個個都預禁賽架啦。估唔到最後冇事，見到獌區有個人講得啱，我地都係自己圍內笑下姐

而所謂入到罪既證據係非法獲取既，點撚樣放上堂阿，可以打甩都人之常情，就係外國有個完整既司法制度先搞到咁

不過算啦，遲下又攞出黎繼續講，繼續金錢足球勝利球迷有錢大撚哂

達仔幫我地保住個100分紀錄

猁

真鏝

達sir 真鏝

其實到而家都無證據證明洗大左

今年可唔可以生生性性好想睇到cwa同牙路攞歐聯

牙路皮已收

琴晚係咪落左order 可以尻踢搓d波唔過3,4腳 , 仲要比人禁住黎砌

耶穌美斯式入球

迪達sir

串你唔起咩家陣

到底商業社會 金錢足球有咩問題

今年利記咁勁都破唔到100分

耶蘇呢球有阿路影子

利狗勁到
呢隊牙記比我地炒㗎喎

風流波

呢d波真係唔好買 咩都有可能發生

原來琴晚2球都咁靚

賤種施華明明仲有貨，竟然為錢走人
燒波衫了

好老實大撚把球隊發跡都係金錢足球
只係old money同new money嘅分別

拜狗攔啦

我真係好撚憎silva sane 同kompany
為錢走人算係點？我地鏝城比唔到冠軍你咩

咁你攔啦

我唔係鏝迷，我只係一個中意睇曼城既中立球迷

你係1隻成日想玩膠博出位既賤種狗

要儲足幾季先射到一球

我係博出位 但我唔係賤種狗

你狗都不如

我唔係啊，唔好咁講，我勁hurt

sorry sir

我唔夠智商做警察，別屈

你嘅智商做差佬就啱㗎喇

Torres愈吹愈勁喎

似真係買

哥狗似想搵佢打丁力後備

就黎成隊都係講西班牙文

而家右翼多到 ( Mahrez, Sterling, B.Silva, Torres), 順便買個左翼啦

你假膠定假鏝

仲好嬲喎

B silva 呢件無速度unun佬唔當右翼啦

怨婦到

呢個page係獌定痢？

痢

獌狗好少因為ffp哩樣野diss我地

今日67宗確診

收到風樓主中左

就算真係罰都好
唔訓都唔會去痢啦成班係到ff左幾個月

我確診左

welcome費托

佢細個利迷

fernando torres利狗黎

人大會變

真

我本來捧猁
但因為鏝拎冠先捧鏝

我諗住睇下今年鏝拎唔拎到歐聯
拎到就繼續迷鏝
拎唔到轉捧猁算

死拜狗扮咩

Barcelona are 'dreaming' of attracting Bernardo Silva, and the Manchester City midfielder will become an 'absolute priority' if Antoine Griezmann leaves the club. (SPORT)

呢個垃圾page成日扮撚曬中立咁其他隊得益就狂出post屌人，自己隊利得益就即刻縮埋一二邊

Cctvb播足總盃

反唔落了

本身now有冇

冇

本身係體通天下播，但只可以網上睇，仲要屈人買佢個package，好彩我無買

其實班球員着得幾靚

拿仔著好型喎

牙路都型

皇者曼真心屈機

4424

曼聯仲黑過你哋

我地黑過咩

我地不嬲黑哨

var都黑過唔少🤥🤥

仆街仔獎盃+1

哥狗唔續約嘅話會搵施丹,點睇

高大靚仔著咩都好睇啦

真 我肥矮毒 著完都唔敢出街

唔撚使肥毒撚
就算你將件衫幻想落ederson身上
都係柒

佢本身柒

ederson樣子似你

成班高層巴塞班底
自由度又高
老西都續約啦

就算真係唔續
換好哂班底
成班後生仔俾拖丹踢反擊
應該都唔差
kdb仲要打反擊應該好過控球主玫

拖狗戰術注重兩閘

佢黎到鏝會唔會重金買隻新左閘

唔會
因為黑白係法國人
會做契仔

黑文*

呢隻黑文唔同皇馬隻黑文喎

嗰隻勁好撚多

好唔好意思舉

你班鏝狗拎過西甲未?

肉酸4

#ManCity were in ‘intensive discussions’ with Borussia Mönchengladbach midfielder Denis Zakaria (23) before their European ban earlier this year. City have ‘good chances’ of signing him ‘should there be a transfer’.

[@rpo_sport via @Sport_Witness]
又乜人嚟

#ManCity’s first offer for Ferran Torres is ‘far from expectations’ and his market value. Valencia value the winger at between €30-45 million.

At this stage, both the player and the clubs involved are obliged to come to an agreement.

[@superdeporte_es]

#ManCity offered €15 million plus a player, but Valencia rejected.

[@superdeporte_es via @MundoMestalla]

#ManCity are targeting José Giménez (25) and Diego Carlos (27) - City have already been informed through intermediaries that a transfer for the latter will not be easy. Kalidou Koulibaly remains an option in this position.

[@eldesmarque_sfc]

⁦🎙️⁩ Hans-Joachim Watzke (Borussia Dortmund CEO): "It wasn't a good day for football. I would recommend Manchester City to stop celebrating. If you read the reasoning for the judgement, you can see that just the evidence wasn't valid enough. In fact, celebration should be forbidden.."

CLS慶祝都唔撚俾

米9黑鳩防中

係咁惡㗎喇而家
我哋做乜都錯

又金錢足球買人

15m+who?

真高？

但你有女

偽毒

30m買個潛質新星係俾得過

但係啲target好多都只係二三線

隻大肉腸防中好似唔錯 有D腳法

一年約咋喎
腥已經係球星都係得50M
潛力新星30M我覺得有啲貴

而家球員大減價黎講係幾貴

施華為錢走人無人屌？

🎙️ Pep Guardiola: "Claudio Bravo will NOT be involved at Wembley tomorrow due to a 'muscular problem'. Ederson Moraes is going to start.."

班拿度施華呢d死人妖養唔熟係咁

冇錯 希望佢早日長眠

Despite several days of 'tug-of-war', there is still no agreement between #ManCity and Valencia for Ferran Torres - with all offers being below €20M. City have offered Yangel Herrera (22) on a permanent deal, which could 'change things'.

[@superdeporte_es]

#ManCity value Yangel Herrera at €15-18M - amounts that would be deducted from the total cash payment for Ferran Torres. There are La Liga clubs who have contacted City regarding Herrera, however his current loan club Granada only want another loan deal.

[@superdeporte_es]

艾簡達拿再拒拜仁新約從「軍」？

入去睇拜狗雙重標準

- There's talks about you, they say 'You only succeeds with money to spend'. What you can say?

🎙️ Pep Guardiola: "That’s my success! I told you the other day. This is the secret.."

唔型真係carry唔起件支離破碎衫
柒撚到

美斯好似想黎

正

美斯唔瞓雙攻中

同牙路一前一後

按返拜狗條formula計應該幾錢簽美斯

7,80M到

一人屌一次貪錢臭雞David Silva

這是敵christ

我希望條耶撚同施華一齊死

個領位仲差la

Free啦屌

傳緊想簽tagliafico

廢到傻無速度

同牙路friend過打band

出根打單防中

加西亞繼續正選

全力進攻算
等大衛雷斯自爆

唔撚睇 閪波 打機好過

根防中

根黑文

終於改番個正常名

牙記post名搶口到

復賽第一場對我地賽前咪又係咁串，賽後成班死狗

隻Lyon中場買咗未?

今晚開新post啦

當年嗰場好似又係俾我地大炒

瞓曬啦
不了

等我開好過

邊有搶口

有無手足原諒tvb啦？有直播

原來廢龍個英超金手套獎係領先緊
希望生生性性可以攞番次

你終於改到名

求link

睇唔睇tbb好

搵link都唔睇tvb

唔係好搶口姐

啱啱訓醒？

tvb勁清

咁LINK呢

你老母條流出片都好清

d流就喺我老母個西流出啦

好似好慢 仲未開波

1:0

有得睇是但啦

件衫型到

件新波衫好柒
但龍門果件幾型

想買了

拜仁有新波衫？

哥狗輕鬆到著牛仔褲

有sane

收左皮了

每次見到黑文攞波美羊去迫佢就會感到佢好快會自爆

細梅

丁力

丁

是垃圾
反丁又贏

成日以為walker係哥9

丁力做乜唔射

偷到個波都可以處理得咁柒 真係屌左出聲

丁都估唔到啦，咁都有得偷到

唔想睇

拿仔啲傳波好j到

半大已死

唔好睇
睇左輸硬

Fake goal

好似無offside

屌你黑文差d包

明黑鳩你地 , 點撚樣

差啲收皮

以為失硬

goal

我屌

輸撚埋

屌呀 斬得咁撚靚

10

笑4

收皮

話撚左

對面靚撚到

終於收皮

條後防真係得啖笑

屌

屌咁樣失

垃圾鏝

一睇就失

牙達真係反骨狗嚟

唔係守得差依球 係對面真係好靚依下

皮已收

Walker...

拿仔今場做乜係咁比長傳

班仆街hea撚到

冇理過後面有冇人

呢下唔關我事啦下話

咁樣篤個遠柱彈入 冇撚得救

哥狗戰術

搏對面中堅自爆

出局了

有鬼呀！

擦尾柱冇得救啦

隻羊都要貪到盡先射到個波 獲加個位點都輸蝕 個落點咁靚你包到果個位其實條防線都會拉散哂

黃啦屌

茅撚到

呢下要黃啦

黑文都撚到人

上個月已經送咗3分俾我地仲想點

其實點解無啦啦多咗個飲水時間

咁都無黃？

阿啲反擊幾得人驚

仲有唔比利破我地紀錄

拿仔今場幾醒神

D 傳波唔撚得

垃圾鏝打親盃賽不嬲都係柒

拿仔今日搞乜

俾對面逼到冇得揀

又唔好咁講 歐連姐 上年先本土3冠王

阿要贏fa cup打歐霸呀嘛
垃圾鏝不嬲揀波踢 fa cup上年又拎左
今年又穩2 垃圾波所以廢事睇
一定鳩流流咁踢

你熄左先啦

黑文都過到人

打緊mh
冇睇 岩岩見到彈左msg見輸緊

馬水射鳩唔瞓

煌黑？ 我打完臨界碎龍同超2金獅之後冇開過了

唉

根

又自爆

牙達勁能到

又爭啲輸多粒

馬水

踢乜

呢場好有當年對韋根嘅feel，成班後防自爆

根打杯賽就特別勁

丁空曬唔俾寧願俾耶穌

仲唔出dino

kdb有啲躁

鏝廢撚到

全部都鳩比

咁乜鳩呀d 波

施華失誤完唔補位唔追波差啲輸多粒

有d想訓

睇得出個今場打法同上次聯賽對阿記果場係好唔同

悶到仆街

唔稀罕個fa cup不如咪撚踢
亂咁嚟

對面泊大巴

俾人封死咗
一無鋒就唔識踢波

不祥衫

兩隊一撚樣嘅隊係到踢同一個戰術

鏝依家咁撚廢嘅

連阿妓都打唔贏

淪為痢之流

勁時勁過

黑文真連Ben Davids 都比唔上

廢龍救咗幾多球

拿水

拿狗都係辣殺嚟

痢出年如果無咩重要收賺應該同好似依家嘅鏝咁跌watt

咁出年英超冠軍就好睇了

屌你丁力控撚住波向後行等對面回防

換丁入B華啦

哥狗唔撚理新助教

黑文禁區冇人照斬

點解可以hea 到咁。。。

利奴

獲加今場驚咗美羊，好少上嚟助攻

呀迪達屌打哥狗

哥狗賽前話自己唔擅長打semi final
又真喎

訓算 呢D風流波真係好無引

英超第一第二都輸比阿記
下季聯賽冠軍係...

+1

快啲出黎

點解哥狗唔戴口罩

踢得好唔順 希望下半場出我

上半場打得好急，唔訓每次交直線都俾人block到，下半場起碼猜好啲先

Kdb一落後就急
打唔到逆境波

無位比佢打 冇辦法

打皇馬唔敢想像

係咁返後攞波
跑都跑到喘曬氣

丁差d

差少

丁左腳

屌你成隊冇腳中龍

泊大巴

唔瞓醒未呀喂
下下諗killing pass

丁空唒都唔交

收晒音但係都唔知嗡乜

咩文黎

應該西班牙文

西班牙文

肥根唔夠搶都唔換

大亂鬥

深夜閪波

兩邊都唔知做乜

死阿狗茅撚到

差少少

唔訓

又係差少少

下一步要馬水/silva換foden？

肥根真係廢廢地 要諗下佢

科同洛水準備

att def speed stamina all zero

科

終於換走

bwa屎咗？

一陣出黎

出局

Cwa今日冇乜態
換bwa啦

換埋bwa啦

鏝gogogo

我打左啦 幫個fd打

仲有20分鐘 睇下先

cctvb 有條阿妓好撚煩
啦啦隊咁款

耶做乜鳩唔分比科

完

一開就輸

輸撚埋

豬了

玩完

收工

熄得機

支離破碎

阿迪達是咪屌打哥

屌你又係黑文包越位

下年雞胸

今年係咪雞胸

希望達仔第一年喺阿妓可以捧到盃

成條後防都平排啦

聯賽盃

忍撚夠你喇黑文

海鮮波

仲有豬肉盾

咁樣打皇馬

冇阿古路真係差好遠

睇左10分鐘 又係對鐵桶 又係冇晒計
又係冇人試下鳩射

黑文包撚曬

真高 B華出黎啦

雷斯＋梅斯達菲都夠守死，對皇馬點入球

個旁述話Garcia 踢得差

真高

耶穌下半場冇作為

冇爆算好
反而係拿水今場唔掂

對親死守陣就含晒撚

上半場都冇
佢一冇態就完全隱形

講到上半有

真

19歲想點

係囉我真係唔明點解佢咁講

要幫黑文執屎
又要頂住對面

佢真係有價好賣 唔講接牙路班
一個前鋒要入波既野都做唔到
靠佢主力真係食得屎

鐵桶都咁
點畀到佢丫

open goal佢都唔識入

walker心諗你班垃圾

成季唯一代表作真係打蝗

阿路就係可以
應該話一個中鋒係正常要做到

艾達巨足總杯勝率係咪0

St cb lb 全部要買啦

今場佢盡曬力
可惜

打蝗呢場 佢係踢左翼居多

黑文種速率真係衰撚過意甲

關咩事 波又分唔到 埋門又唔係好 淨係識死扭同執雞

拿仔都頂你班友唔順

屌
下下得拿水射
你班中場做乜鳩唔試下

玩燒味

1中

斬畀班矮撚

幾球都差少少

真係冇運

對面幾球都把握到

防守型翼黎
幫黑文執屎 但反而free左耶穌跑上跑落

分邊傳高波比人清不如早d試遠射

睇左10年既劇本

全隊球場不射男 但係全部生撚晒小朋友 笑撚死人咩

不如佢入去踢中鋒
前面班友連雷欺都頂唔贏

奇陣

今季真係得walker 迪布尼 踢得好

仲有科

寧願睇唔瞓禁區外怒ban

計埋foden都唔錯

呢場哥狗轉戰術。打Double false 9 其實呢場係Tactically outclassed 左施丹

不如試下耶穌頂黑文個位啦

黑文開始9踢

果場都估唔到搵耶穌咁樣打防守 真係奇陣 但又打得幾好

對面有Auba

我哋有.....

班友肯射鳩射其實可以

第一季已經係

好似好勁咁

其實買乜鳩左翼

搵耶穌踢買隻高中鋒咪算囉

不嬲都係鳩踢

睇左咁多年鏝
除左aj 高拉有邊個真係會鐵桶果時鳩射下

會補幾耐？

補到我地贏

補到100分鐘都入唔到波啦 一打鐵桶就成班新學年新同學咁

但哥咁多年都係唔識破鐵桶

佢跑步怪怪地
見到個跑姿都覺得慢

今季黎講 耶蘇入波多過Firmino

退關注 瞓 聽朝睇戶口有冇錢算
冇錢戒賭

cctvb果班阿妓真係好好笑

睇哥狗個樣就知番更衣會開屌

7分鐘

唔係破唔到 係完全俾對手睇穿

四大。。。

幾時可以有個Kompany咁的救世主

賭最域既波真係痴撚線
我場場睇咁濟都估唔到呢隊垃圾波想點

屌完又點
下場贏返再下場又輸
死性不改

真係唔知今日曼城想點

角大囉

明做俾牙達

下年佢地會讓番6分出黎

冇咗阿路拉走人2件成班唔識踢

Yaya

全撚部米七矮撚
但偏偏最後一招就係靠燒味駁入波
由曉士年代都已經冇一個真係高q大棍既前鋒
(拉邊王唔計）

黑文真係快啲躝

六合彩都易估過垃圾鏝

屌完咪又繼續正選黑文

Post名咩巧

角大都唔係到

我1001 唔會開post